CMHK轉plan要幾耐

想由lite data 98 wifi轉去移動21個plan
使唔使等完約 定係幾時都轉得

好似唔洗等 唔記得即日定第二日就用到

好耐之前試過轉plan